{
  "created_at": "2025-05-03T14:42:48.146947+00:00",
  "elapsed": 0.19362,
  "encoding": "utf-8",
  "expires": "2025-05-04T14:42:48.146947+00:00",
  "headers": {
    "Access-Control-Allow-Methods": "POST, GET, OPTIONS",
    "Access-Control-Allow-Origin": "*",
    "Access-Control-Max-Age": "86400",
    "Alt-Svc": "h3=\":443\"; ma=2592000,h3-29=\":443\"; ma=2592000",
    "Content-Length": "409",
    "Content-Type": "application\/json",
    "Date": "Sat, 03 May 2025 14:42:48 GMT",
    "Server": "openresty\/1.13.6.2",
    "Via": "1.1 google"
  },
  "reason": "OK",
  "request": {
    "body": "",
    "headers": {
      "Accept": "*\/*",
      "Accept-Encoding": "gzip, deflate, br, zstd",
      "Connection": "keep-alive",
      "User-Agent": "python-requests\/2.31.0"
    },
    "method": "GET",
    "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Grupo+Menos+%C3%89+Mais&format=json&method=track.getInfo&track=Cora%C3%A7%C3%A3o+Partido+%28Coraz%C3%B3n+Part%C3%ADo%29+-+Ao+Vivo"
  },
  "status_code": 200,
  "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Grupo+Menos+%C3%89+Mais&format=json&method=track.getInfo&track=Cora%C3%A7%C3%A3o+Partido+%28Coraz%C3%B3n+Part%C3%ADo%29+-+Ao+Vivo",
  "_decoded_content": {
    "track": {
      "name": "Cora\u00e7\u00e3o Partido (Coraz\u00f3n Part\u00edo) - Ao Vivo",
      "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Grupo+Menos+%C3%89+Mais\/_\/Cora%C3%A7%C3%A3o+Partido+(Coraz%C3%B3n+Part%C3%ADo)+-+Ao+Vivo",
      "duration": "0",
      "streamable": {
        "#text": "0",
        "fulltrack": "0"
      },
      "listeners": "106990",
      "playcount": "751230",
      "artist": {
        "name": "Grupo Menos \u00c9 Mais",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Grupo+Menos+%C3%89+Mais"
      },
      "toptags": {
        "tag": []
      }
    }
  }
}