{
  "created_at": "2025-05-03T14:32:25.261798+00:00",
  "elapsed": 0.31729,
  "encoding": "utf-8",
  "expires": "2025-05-04T14:32:25.261798+00:00",
  "headers": {
    "Access-Control-Allow-Methods": "POST, GET, OPTIONS",
    "Access-Control-Allow-Origin": "*",
    "Access-Control-Max-Age": "86400",
    "Alt-Svc": "h3=\":443\"; ma=2592000,h3-29=\":443\"; ma=2592000",
    "Content-Length": "3791",
    "Content-Type": "application\/json",
    "Date": "Sat, 03 May 2025 14:32:25 GMT",
    "Server": "openresty\/1.13.6.2",
    "Via": "1.1 google"
  },
  "reason": "OK",
  "request": {
    "body": "",
    "headers": {
      "Accept": "*\/*",
      "Accept-Encoding": "gzip, deflate, br, zstd",
      "Connection": "keep-alive",
      "User-Agent": "python-requests\/2.31.0"
    },
    "method": "GET",
    "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Ufo361&format=json&method=track.getInfo&track=YKKE"
  },
  "status_code": 200,
  "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Ufo361&format=json&method=track.getInfo&track=YKKE",
  "_decoded_content": {
    "track": {
      "name": "YKKE",
      "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Ufo361\/_\/YKKE",
      "duration": "264000",
      "streamable": {
        "#text": "0",
        "fulltrack": "0"
      },
      "listeners": "17183",
      "playcount": "225115",
      "artist": {
        "name": "Ufo361",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Ufo361"
      },
      "album": {
        "artist": "Ufo361",
        "title": "Lights Out",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Ufo361\/Lights+Out",
        "image": [
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/34s\/8bd96bdf316940b24828c3157a0823a2.png",
            "size": "small"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/64s\/8bd96bdf316940b24828c3157a0823a2.png",
            "size": "medium"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/174s\/8bd96bdf316940b24828c3157a0823a2.png",
            "size": "large"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/300x300\/8bd96bdf316940b24828c3157a0823a2.png",
            "size": "extralarge"
          }
        ]
      },
      "toptags": {
        "tag": []
      },
      "wiki": {
        "published": "06 Nov 2019, 18:59",
        "summary": "T\u00fcrk\u00e7e: \u201cYKKE\u201d isimli \u015fark\u0131, Almanya'da ya\u015fam\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ufo361'in ve t\u00fcrk\u00e7e Rap'in \u00f6nemli isimlerinden Ezhel'in 15 Kas\u0131m 2019'da \u00e7ikacak olan Lights Out isimli alb\u00fcmlerinin ikinci single ve video \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131d\u0131r. \u015eark\u0131da her iki sanat\u00e7\u0131 unutamad\u0131klar\u0131 bir a\u015fk\u0131 konuyu a\u00e7makta. Ne kadar sarho\u015f edici maddeler kullansalar bile, o ki\u015fi kafalar\u0131ndan ve hayallerinden \u00e7\u0131kmamakta. Ama her ne kadar kendilerini duygusal a\u00e7\u0131dan \u00e7\u0131kmazda hissetseler bile <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Ufo361\/_\/YKKE\">Read more on Last.fm<\/a>.",
        "content": "T\u00fcrk\u00e7e: \u201cYKKE\u201d isimli \u015fark\u0131, Almanya'da ya\u015fam\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ufo361'in ve t\u00fcrk\u00e7e Rap'in \u00f6nemli isimlerinden Ezhel'in 15 Kas\u0131m 2019'da \u00e7ikacak olan Lights Out isimli alb\u00fcmlerinin ikinci single ve video \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131d\u0131r. \u015eark\u0131da her iki sanat\u00e7\u0131 unutamad\u0131klar\u0131 bir a\u015fk\u0131 konuyu a\u00e7makta. Ne kadar sarho\u015f edici maddeler kullansalar bile, o ki\u015fi kafalar\u0131ndan ve hayallerinden \u00e7\u0131kmamakta. Ama her ne kadar kendilerini duygusal a\u00e7\u0131dan \u00e7\u0131kmazda hissetseler bile, ya\u011fmurdan sonra elbet g\u00fcne\u015f do\u011far ve insan onun i\u00e7in hayat\u0131ndan kopmamas\u0131 laz\u0131m.\n\n\u015eark\u0131n\u0131n \u201cYKKE\u201d ismi T\u00fcrk as\u0131ll\u0131 Alman Rap\u00e7iler olan Yung Kafa & K\u00fc\u00e7\u00fck Efendi'nin isimlerinin ba\u015fharfleridir ve onlara dayanmakta. Ufo361 ve Ezhel bu \u015fark\u0131y\u0131 Yung Kafa & K\u00fc\u00e7\u00fck Efendi'ye adam\u0131\u015f oldular, ki Ufo361'in bir \u00e7ok sevenleri, bu kadar y\u00fcksek bir sesle bir \u015fark\u0131 yapmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve \u201cYKKE\u201d ile bir ilk yapm\u0131\u015ft\u0131r. Yung Kafa & K\u00fc\u00e7\u00fck Efendi bu t\u00fcr y\u00fcksek ses ile 2015 y\u0131l\u0131ndan beri Cloud Rap'i Almanya'ya yerle\u015ftiren ilk sanat\u00e7\u0131lard\u0131r, Ufo361 bu \u015fark\u0131da onlar\u0131n tarz\u0131ndan esinlenmi\u015ftir.\n\n\nDeutsch: \u201eYKKE\u201c ist die zweite Single- und Videoauskopplung der beiden K\u00fcnstler Ufo361 und Ezhel aus ihrem erstmaligen Kollaborationsalbum Lights Out, welcher voraussichtlich am 15. November 2019 ver\u00f6ffentlicht wird.\nDie K\u00fcnstler thematisieren im Song ihre Sehnsucht nach ihrer (alten) Liebe, die sie trotz des Konsums berauschender Mittel nicht vergessen k\u00f6nnen, da sie gemeinsam viele sch\u00f6ne, aber auch schwierige Momente durchlebt haben. Nichtsdestotrotz geht f\u00fcr sie das Leben weiter, da stets die Sonne aufgeht nachdem es geregnet hat.\n\nWas den Songtitel \u201eYKKE\u201c angeht, handelt es sich hierbei um die jeweiligen Initialien der beiden K\u00fcnstler Yung Kafa & K\u00fc\u00e7\u00fck Efendi handelt. Ufo361 und Ezhel widmen quasi den beiden den Song, da es f\u00fcr viele H\u00f6rer ungewohnt ist, dass Ufos Stimmlange auf diese Art hochgepitcht ist und er somit etwas neues ausprobiert hat, welches genau Yung Kafa & K\u00fc\u00e7\u00fck Efendis Sound entspricht, da sie seit 2015 die ersten in Deutschland waren, die diese Art von Cloudrap etabliert haben. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Ufo361\/_\/YKKE\">Read more on Last.fm<\/a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply."
      }
    }
  }
}