{
  "created_at": "2025-05-03T14:44:38.528837+00:00",
  "elapsed": 0.436702,
  "encoding": "utf-8",
  "expires": "2025-05-04T14:44:38.528837+00:00",
  "headers": {
    "Access-Control-Allow-Methods": "POST, GET, OPTIONS",
    "Access-Control-Allow-Origin": "*",
    "Access-Control-Max-Age": "86400",
    "Alt-Svc": "h3=\":443\"; ma=2592000,h3-29=\":443\"; ma=2592000",
    "Content-Length": "1877",
    "Content-Type": "application\/json",
    "Date": "Sat, 03 May 2025 14:44:38 GMT",
    "Server": "openresty\/1.13.6.2",
    "Via": "1.1 google"
  },
  "reason": "OK",
  "request": {
    "body": "",
    "headers": {
      "Accept": "*\/*",
      "Accept-Encoding": "gzip, deflate, br, zstd",
      "Connection": "keep-alive",
      "User-Agent": "python-requests\/2.31.0"
    },
    "method": "GET",
    "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Anitta&format=json&method=track.getInfo&track=Indecente"
  },
  "status_code": 200,
  "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Anitta&format=json&method=track.getInfo&track=Indecente",
  "_decoded_content": {
    "track": {
      "name": "Indecente",
      "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Anitta\/_\/Indecente",
      "duration": "205000",
      "streamable": {
        "#text": "0",
        "fulltrack": "0"
      },
      "listeners": "75349",
      "playcount": "924797",
      "artist": {
        "name": "Anitta",
        "mbid": "d606b860-cc03-4959-a3fd-3a24bccf2560",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Anitta"
      },
      "album": {
        "artist": "Anitta",
        "title": "Indecente",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Anitta\/Indecente",
        "image": [
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/34s\/be2ddee03815daa1c08514311713cb75.png",
            "size": "small"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/64s\/be2ddee03815daa1c08514311713cb75.png",
            "size": "medium"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/174s\/be2ddee03815daa1c08514311713cb75.png",
            "size": "large"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/300x300\/be2ddee03815daa1c08514311713cb75.png",
            "size": "extralarge"
          }
        ]
      },
      "toptags": {
        "tag": [
          {
            "name": "funk",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/funk"
          },
          {
            "name": "pop",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/pop"
          },
          {
            "name": "Reggaeton",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/Reggaeton"
          },
          {
            "name": "latino",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/latino"
          },
          {
            "name": "spanish",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/spanish"
          }
        ]
      },
      "wiki": {
        "published": "28 Mar 2018, 16:07",
        "summary": "\"Indecente\" \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o em espanhol da cantora brasileira Anitta. Foi lan\u00e7ada em 26 de mar\u00e7o de 2018 juntamente com o seu videoclipe que foi gravado ao vivo e patrocinado pelo O Botic\u00e1rio <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Anitta\/_\/Indecente\">Read more on Last.fm<\/a>.",
        "content": "\"Indecente\" \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o em espanhol da cantora brasileira Anitta. Foi lan\u00e7ada em 26 de mar\u00e7o de 2018 juntamente com o seu videoclipe que foi gravado ao vivo e patrocinado pelo O Botic\u00e1rio <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Anitta\/_\/Indecente\">Read more on Last.fm<\/a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply."
      }
    }
  }
}