{
  "created_at": "2025-05-03T14:43:16.925600+00:00",
  "elapsed": 0.329611,
  "encoding": "utf-8",
  "expires": "2025-05-04T14:43:16.925600+00:00",
  "headers": {
    "Access-Control-Allow-Methods": "POST, GET, OPTIONS",
    "Access-Control-Allow-Origin": "*",
    "Access-Control-Max-Age": "86400",
    "Alt-Svc": "h3=\":443\"; ma=2592000,h3-29=\":443\"; ma=2592000",
    "Content-Length": "3006",
    "Content-Type": "application\/json",
    "Date": "Sat, 03 May 2025 14:43:17 GMT",
    "Server": "openresty\/1.13.6.2",
    "Via": "1.1 google"
  },
  "reason": "OK",
  "request": {
    "body": "",
    "headers": {
      "Accept": "*\/*",
      "Accept-Encoding": "gzip, deflate, br, zstd",
      "Connection": "keep-alive",
      "User-Agent": "python-requests\/2.31.0"
    },
    "method": "GET",
    "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Luis+R+Conriquez&format=json&method=track.getInfo&track=El+Gavil%C3%A1n"
  },
  "status_code": 200,
  "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Luis+R+Conriquez&format=json&method=track.getInfo&track=El+Gavil%C3%A1n",
  "_decoded_content": {
    "track": {
      "name": "El Gavil\u00e1n",
      "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Luis+R+Conriquez\/_\/El+Gavil%C3%A1n",
      "duration": "175000",
      "streamable": {
        "#text": "0",
        "fulltrack": "0"
      },
      "listeners": "58263",
      "playcount": "657896",
      "artist": {
        "name": "Luis R Conriquez",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Luis+R+Conriquez"
      },
      "album": {
        "artist": "Luis R Conriquez",
        "title": "El Gavil\u00e1n",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Luis+R+Conriquez\/El+Gavil%C3%A1n",
        "image": [
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/34s\/4b43b991f1cf91bb202482e28cc9b6d7.png",
            "size": "small"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/64s\/4b43b991f1cf91bb202482e28cc9b6d7.png",
            "size": "medium"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/174s\/4b43b991f1cf91bb202482e28cc9b6d7.png",
            "size": "large"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/300x300\/4b43b991f1cf91bb202482e28cc9b6d7.png",
            "size": "extralarge"
          }
        ]
      },
      "toptags": {
        "tag": [
          {
            "name": "Corridos tumbados",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/Corridos+tumbados"
          },
          {
            "name": "corridos belicos",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/corridos+belicos"
          }
        ]
      },
      "wiki": {
        "published": "17 Sep 2023, 20:54",
        "summary": "La canci\u00f3n \"El Gavil\u00e1n\" de Peso Pluma, Tony Aguirre y Luis R Conriquez habla del estilo de vida de un integrante del C\u00e1rtel de Sinaloa. Dedicada directamente al C\u00e1rtel de Sinaloa pero m\u00e1s espec\u00edficamente a \"El Gavil\u00e1n\" qui\u00e9n presuntamente es uno de los jefes de seguridad de \"Los Chapitos\", recibiendo \u00f3rdenes de \"IAG\" Iv\u00e1n Archivaldo Guzman, las siglas a las que se refiere donde dice \"Traigo tatuada la I, la A, y la G\". \"Duracell\" se refiere a una camioneta blindada. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Luis+R+Conriquez\/_\/El+Gavil%C3%A1n\">Read more on Last.fm<\/a>.",
        "content": "La canci\u00f3n \"El Gavil\u00e1n\" de Peso Pluma, Tony Aguirre y Luis R Conriquez habla del estilo de vida de un integrante del C\u00e1rtel de Sinaloa. Dedicada directamente al C\u00e1rtel de Sinaloa pero m\u00e1s espec\u00edficamente a \"El Gavil\u00e1n\" qui\u00e9n presuntamente es uno de los jefes de seguridad de \"Los Chapitos\", recibiendo \u00f3rdenes de \"IAG\" Iv\u00e1n Archivaldo Guzman, las siglas a las que se refiere donde dice \"Traigo tatuada la I, la A, y la G\". \"Duracell\" se refiere a una camioneta blindada. \"Marinela\" es la Marina. Se describe al personaje como alguien fuertemente armado y siempre alerta ante posibles amenazas.\nAdem\u00e1s, la canci\u00f3n describe un estilo de vida violento que implica enfrentamientos con armas de fuego con los contrarios, siempre dando un \"honor\" a \"JGL\". En general, la canci\u00f3n retrata un estilo de vida peligroso y destructivo de una persona involucrada en el crimen organizado y el narcotr\u00e1fico en M\u00e9xico. La letra glorifica la afiliaci\u00f3n del personaje a un famoso c\u00e1rtel, y el estilo de vida violento podr\u00eda considerarse una normalizaci\u00f3n del comportamiento delictivo. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Luis+R+Conriquez\/_\/El+Gavil%C3%A1n\">Read more on Last.fm<\/a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply."
      }
    }
  }
}