{
  "created_at": "2025-05-03T14:44:09.220198+00:00",
  "elapsed": 0.217973,
  "encoding": "utf-8",
  "expires": "2025-05-04T14:44:09.220198+00:00",
  "headers": {
    "Access-Control-Allow-Methods": "POST, GET, OPTIONS",
    "Access-Control-Allow-Origin": "*",
    "Access-Control-Max-Age": "86400",
    "Alt-Svc": "h3=\":443\"; ma=2592000,h3-29=\":443\"; ma=2592000",
    "Content-Length": "1863",
    "Content-Type": "application\/json",
    "Date": "Sat, 03 May 2025 14:44:09 GMT",
    "Server": "openresty\/1.13.6.2",
    "Via": "1.1 google"
  },
  "reason": "OK",
  "request": {
    "body": "",
    "headers": {
      "Accept": "*\/*",
      "Accept-Encoding": "gzip, deflate, br, zstd",
      "Connection": "keep-alive",
      "User-Agent": "python-requests\/2.31.0"
    },
    "method": "GET",
    "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Duki&format=json&method=track.getInfo&track=Goteo"
  },
  "status_code": 200,
  "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Duki&format=json&method=track.getInfo&track=Goteo",
  "_decoded_content": {
    "track": {
      "name": "Goteo",
      "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Duki\/_\/Goteo",
      "duration": "165000",
      "streamable": {
        "#text": "0",
        "fulltrack": "0"
      },
      "listeners": "75000",
      "playcount": "1003026",
      "artist": {
        "name": "Duki",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Duki"
      },
      "album": {
        "artist": "Duki",
        "title": "S\u00faper Sangre Joven [Explicit]",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Duki\/S%C3%BAper+Sangre+Joven+%5BExplicit%5D",
        "image": [
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/34s\/d1fac3d2388392503f22a7de35a027e8.png",
            "size": "small"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/64s\/d1fac3d2388392503f22a7de35a027e8.png",
            "size": "medium"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/174s\/d1fac3d2388392503f22a7de35a027e8.png",
            "size": "large"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/300x300\/d1fac3d2388392503f22a7de35a027e8.png",
            "size": "extralarge"
          }
        ]
      },
      "toptags": {
        "tag": [
          {
            "name": "argentina",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/argentina"
          },
          {
            "name": "pop trap",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/pop+trap"
          }
        ]
      },
      "wiki": {
        "published": "08 Aug 2019, 05:30",
        "summary": "\u201cGoteo\u201d es el \u00faltimo sencillo que sac\u00f3 Duki perteneciente a su \u00e1lbum debut, Atm\u00f3sfera. Fue escuchada por primera vez en mayo de 2019 en una historia de Instagram. En julio del mismo a\u00f1o lo confirma oficialmente en un directo, junto a la fecha de salida de su \u00e1lbum debut. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Duki\/_\/Goteo\">Read more on Last.fm<\/a>.",
        "content": "\u201cGoteo\u201d es el \u00faltimo sencillo que sac\u00f3 Duki perteneciente a su \u00e1lbum debut, Atm\u00f3sfera. Fue escuchada por primera vez en mayo de 2019 en una historia de Instagram. En julio del mismo a\u00f1o lo confirma oficialmente en un directo, junto a la fecha de salida de su \u00e1lbum debut. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Duki\/_\/Goteo\">Read more on Last.fm<\/a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply."
      }
    }
  }
}