{
  "created_at": "2025-05-03T14:38:52.463143+00:00",
  "elapsed": 0.179716,
  "encoding": "utf-8",
  "expires": "2025-05-04T14:38:52.463143+00:00",
  "headers": {
    "Access-Control-Allow-Methods": "POST, GET, OPTIONS",
    "Access-Control-Allow-Origin": "*",
    "Access-Control-Max-Age": "86400",
    "Alt-Svc": "h3=\":443\"; ma=2592000,h3-29=\":443\"; ma=2592000",
    "Content-Length": "2681",
    "Content-Type": "application\/json",
    "Date": "Sat, 03 May 2025 14:38:52 GMT",
    "Server": "openresty\/1.13.6.2",
    "Via": "1.1 google"
  },
  "reason": "OK",
  "request": {
    "body": "",
    "headers": {
      "Accept": "*\/*",
      "Accept-Encoding": "gzip, deflate, br, zstd",
      "Connection": "keep-alive",
      "User-Agent": "python-requests\/2.31.0"
    },
    "method": "GET",
    "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Natanael+Cano&format=json&method=track.getInfo&track=AMG"
  },
  "status_code": 200,
  "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Natanael+Cano&format=json&method=track.getInfo&track=AMG",
  "_decoded_content": {
    "track": {
      "name": "AMG",
      "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Natanael+Cano\/_\/AMG",
      "duration": "174000",
      "streamable": {
        "#text": "0",
        "fulltrack": "0"
      },
      "listeners": "124047",
      "playcount": "1714000",
      "artist": {
        "name": "Natanael Cano",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Natanael+Cano"
      },
      "album": {
        "artist": "Natanael Cano",
        "title": "AMG",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Natanael+Cano\/AMG",
        "image": [
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/34s\/683edda2e8ef223eb36e70fc43fe413a.png",
            "size": "small"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/64s\/683edda2e8ef223eb36e70fc43fe413a.png",
            "size": "medium"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/174s\/683edda2e8ef223eb36e70fc43fe413a.png",
            "size": "large"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/300x300\/683edda2e8ef223eb36e70fc43fe413a.png",
            "size": "extralarge"
          }
        ]
      },
      "toptags": {
        "tag": [
          {
            "name": "Corridos tumbados",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/Corridos+tumbados"
          },
          {
            "name": "corridos belicos",
            "url": "https:\/\/www.last.fm\/tag\/corridos+belicos"
          }
        ]
      },
      "wiki": {
        "published": "17 Sep 2023, 18:14",
        "summary": "La canci\u00f3n \"AMG\" de Peso Pluma, Natanael Cano y Gabito Ballesteros es una celebraci\u00f3n del \u00e9xito y la riqueza material. Centrada en la compra de cosas bonitas como un Mercedes AMG y un estilo de vida lujoso. El personaje presume haber conseguido el \u00e9xito en la vida disfrutando de su dinero, de las chicas que atrae y del respeto que recibe de los dem\u00e1s, sugiriendo que el dinero le ha abierto muchas oportunidades. Tambi\u00e9n habla de la rutina, las luchas y los riesgos asumidos para llegar a ese lugar de \u00e9xito <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Natanael+Cano\/_\/AMG\">Read more on Last.fm<\/a>.",
        "content": "La canci\u00f3n \"AMG\" de Peso Pluma, Natanael Cano y Gabito Ballesteros es una celebraci\u00f3n del \u00e9xito y la riqueza material. Centrada en la compra de cosas bonitas como un Mercedes AMG y un estilo de vida lujoso. El personaje presume haber conseguido el \u00e9xito en la vida disfrutando de su dinero, de las chicas que atrae y del respeto que recibe de los dem\u00e1s, sugiriendo que el dinero le ha abierto muchas oportunidades. Tambi\u00e9n habla de la rutina, las luchas y los riesgos asumidos para llegar a ese lugar de \u00e9xito, de ah\u00ed la necesidad de mantenerse alerta. En el verso \"un jeeter pa rolar, los baby a mi me gustan m\u00e1s\" se refiere a la marca de cannabis Baby Jeeter. En general, la canci\u00f3n expresa la idea de que el trabajo duro, la determinaci\u00f3n y la ambici\u00f3n pueden y ser\u00e1n recompensados con una vida de riqueza y respeto. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Natanael+Cano\/_\/AMG\">Read more on Last.fm<\/a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply."
      }
    }
  }
}