{
  "created_at": "2025-05-03T14:39:12.128592+00:00",
  "elapsed": 0.210759,
  "encoding": "utf-8",
  "expires": "2025-05-04T14:39:12.128592+00:00",
  "headers": {
    "Access-Control-Allow-Methods": "POST, GET, OPTIONS",
    "Access-Control-Allow-Origin": "*",
    "Access-Control-Max-Age": "86400",
    "Alt-Svc": "h3=\":443\"; ma=2592000,h3-29=\":443\"; ma=2592000",
    "Content-Length": "2961",
    "Content-Type": "application\/json",
    "Date": "Sat, 03 May 2025 14:39:12 GMT",
    "Server": "openresty\/1.13.6.2",
    "Via": "1.1 google"
  },
  "reason": "OK",
  "request": {
    "body": "",
    "headers": {
      "Accept": "*\/*",
      "Accept-Encoding": "gzip, deflate, br, zstd",
      "Connection": "keep-alive",
      "User-Agent": "python-requests\/2.31.0"
    },
    "method": "GET",
    "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Fuerza+Regida&format=json&method=track.getInfo&track=Ch+y+la+Pizza"
  },
  "status_code": 200,
  "url": "https:\/\/ws.audioscrobbler.com\/2.0\/?api_key=REDACTED&artist=Fuerza+Regida&format=json&method=track.getInfo&track=Ch+y+la+Pizza",
  "_decoded_content": {
    "track": {
      "name": "Ch y la Pizza",
      "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Fuerza+Regida\/_\/Ch+y+la+Pizza",
      "duration": "136000",
      "streamable": {
        "#text": "0",
        "fulltrack": "0"
      },
      "listeners": "68980",
      "playcount": "1081241",
      "artist": {
        "name": "Fuerza Regida",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Fuerza+Regida"
      },
      "album": {
        "artist": "Fuerza Regida",
        "title": "Ch y la Pizza",
        "url": "https:\/\/www.last.fm\/music\/Fuerza+Regida\/Ch+y+la+Pizza",
        "image": [
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/34s\/601db2a79e7704e39ac317c5d0b9ff0c.png",
            "size": "small"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/64s\/601db2a79e7704e39ac317c5d0b9ff0c.png",
            "size": "medium"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/174s\/601db2a79e7704e39ac317c5d0b9ff0c.png",
            "size": "large"
          },
          {
            "#text": "https:\/\/lastfm.freetls.fastly.net\/i\/u\/300x300\/601db2a79e7704e39ac317c5d0b9ff0c.png",
            "size": "extralarge"
          }
        ]
      },
      "toptags": {
        "tag": []
      },
      "wiki": {
        "published": "17 Sep 2023, 18:29",
        "summary": "La canci\u00f3n \"Ch y la Pizza\" de Natanael Cano y Fuerza Regida es una representaci\u00f3n del estilo de vida y las experiencias de los miembros de un c\u00e1rtel del narcotr\u00e1fico. Dedicada directamente a la \"Chapiza\", de ah\u00ed el nombre \"Ch y la pizza\" se refiere a la gente del C\u00e1rtel de Sinaloa, por el nombre de \"El Chapo\". Inicia haciendo referencia a la santer\u00eda y al uso de collares \"Elekes\u201d, una pr\u00e1ctica religiosa asociada a la cultura afrocaribe\u00f1a \"Yoruba\u201d. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Fuerza+Regida\/_\/Ch+y+la+Pizza\">Read more on Last.fm<\/a>.",
        "content": "La canci\u00f3n \"Ch y la Pizza\" de Natanael Cano y Fuerza Regida es una representaci\u00f3n del estilo de vida y las experiencias de los miembros de un c\u00e1rtel del narcotr\u00e1fico. Dedicada directamente a la \"Chapiza\", de ah\u00ed el nombre \"Ch y la pizza\" se refiere a la gente del C\u00e1rtel de Sinaloa, por el nombre de \"El Chapo\". Inicia haciendo referencia a la santer\u00eda y al uso de collares \"Elekes\u201d, una pr\u00e1ctica religiosa asociada a la cultura afrocaribe\u00f1a \"Yoruba\u201d. Menciona cosas como tr\u00e1fico de drogas en el USA, fiestas pero tambi\u00e9n \"trabajo\u201d. Se describen como valientes sin temor a nada, patrocinados por Iv\u00e1n Archivaldo, su jefe directo. Tambi\u00e9n se menciona al \"19\" que se refiere a N\u00e9stor Isidro Garc\u00eda alias \"El Nini\" o \"09\" al mando de las \"duras\", camionetas blindadas. Al final la letra refleja un sentimiento de orgullo y lealtad hacia este estilo de vida de la organizaci\u00f3n criminal de Joaquin Guzm\u00e1n Loera a quien se menciona como \"JGL\". En resumen, nos habla del orgullo y lealtad hacia el estilo de vida de la organizaci\u00f3n, as\u00ed como de reconocimiento de las posibles consecuencias de traicionar al grupo. Las claras referencias a lo peligrosa que se ha vuelto la vida en M\u00e9xico y un aparente poder y \u00e9xito. <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Fuerza+Regida\/_\/Ch+y+la+Pizza\">Read more on Last.fm<\/a>. User-contributed text is available under the Creative Commons By-SA License; additional terms may apply."
      }
    }
  }
}